是日放題

我褲真富 食牛角

第一次食處女下海

褲個處咁就開咗bell

應該好快有第二次，覺得幾正

下次試下和宴lunch

牛角個鹽醬

褲 午放題幾$

rich

晚黎

咁早今

咁早晚

燒番薯

褲下次同我去食

口水都流晒

好呀

遲左一日po

X2 好想食塊扒

前兩日食完第三級
啲牛真係正啲
仲有得淨叫隻溫泉強

食唔起

你食第幾級？
二？

yes